屌你老母 好撚恐怖

仆街喇 佢哋做緊嘢 襯server未死快啲諗下有咩方法 暗號 喺其他地方傾

推

嚇死

cls..

請全世界盡量用8chan 香港政治版！

共產黨到了

香港發生乜野事

癡線。。。。

好恐怖呀

好不安

佢哋打緊cloudfare

好慢

TELEGRAM！！

Facebook

8ch啱先都好似死埋

啱啱先入到

連仔加油啊！！！撐住！

珍

好撚驚呀仆街

快啲搵秘密基地

連仔你要加油ar

痴撚線

屌你老母咩！火都來埋

殺到黎啦

中共測試下同一時間死晒咁多網會有咩反應

幾驚以後都上唔到

似係大陸attack緊cloudflare

雞寶台最後基地

點解fb會冇事

好撚驚

連仔

on9, cloudfare 出事咋

cloudflare 死
Discord, 雙登, 巴哈, 立場都502 Bad Gateway

Tg 開定group 有無得諗

岩岩入外國啲素材網都入都唔到

Cls

頭先我個vpn同riot.im都收埋皮

殺到埋嚟

reddit好似冇死

大撚哂呀？

Cloudflare死咗姐唔使驚

驚連登驚到咁

擺明國家級攻擊

TWITTER

網軍殺到啦

不安

唔只連登

呢世界會做呢D野一係俄仔一係支那

yup 8ch都死左
我第一樣諗到去個邊
但竟然都死左...

大陸白色恐怖 唔比香港人有討論空間

香港有冇法例保障香港網絡自由，如果係境外持續攻擊係咪香港人除此要活係封閉世界??

PS網絡零知識

用google 得唔得？
我唔信大陸仔推得冧google

得奶共discuss uwant無事

有冇人喺reddit夠karma開返個subreddit?

雞龜骨滾羹

唔只係香港既 外國4chan 台灣ptt都上唔到

連囝頂住

本身仲以為係我自己上唔到網

習爸爸教仔

頭先REDDIT 百度無死 REDDIT有無空間可以容納我地

全面攻擊 痴撚線

大家上reddit

共產黨打到黎

有d人話用vpn就上到
堅定流

屌你老母 cls 支那好撚心寒

好撚驚啊屌
頭先不斷係度諗
如果發生係琴晚點算

勁恐怖呀咁多地方都上唔到，變成大陸之後就係咁真係接受唔到

堅定流？ 我啱啱都咁諗8ch會唔會安全啲

啱啱都死咗

but yu 車專 土易

嚇撚死

真心要暗號

server not in hk

堅

屌痴撚線 勁撚恐怖
我地可以去邊？
Telegram?

痴撚線 好嬲
咁都忍得屎都食得

屌你老母共產黨食屎啦
玩得半個鐘，有種玩足半年呀屌你老母

啱啱上得返

其實無乜好驚 cloudflare 好快就fix返啦

8chan

屌

係wor 屌

奶共架

Tg有咩谷

屌你老母 白色恐怖

True

去reddit r/hongkong 或者開個r/lihkg

Reddit冇死 但中資

頂住，cls

cls共產黨打到黎

屌佢老母 天滅中共

shit...

真係嚇到痴線

依個好

屌佢老母共產黨

屌好撚恐怖

嚇死我

依個真

佢越咁做 只會令到我地越反佢！
我愛香港 呢個係我屋企！

Push

垃撚圾狗共

痴線

但開完要keep住做 唔係好易比五毛入侵

好痴線

頭先上唔到好不安

每個ser都開一個登？

台灣既巴哈同dcard都中招

打返班仆街轉頭
有冇得諗？

有無去中心化既forum or 方法

FUCKING CHINA

仲話比華為搞5G
依家比人攻擊都可以暫避過陣修復返
第時華為全面進場連埋歐洲班左膠一齊含撚啦

去住reddit先啦 用住先 較stable

有咩事轉Tg？

啱啱唯一試到reddit hongkong

但中資有份

唔通真係要用pornhub tt....

中資架喎

屌你老母大陸狗

連仔頂住啊大家都小心啲

lm

連登same

用緊
唔知係server好返定關vpn事
唉! 估唔到係香港都要翻牆

我好驚啱啱屌

上網見到

豬西百格親共

冇架啦
龍門又係佢 球證又係佢
邊到有公平公義公正 平民網受攻擊冇人會查

終於上到
係咪無事啦

好撚恐怖

今次中共係同世界作對
同時話俾全世界聽佢地嘅網絡攻擊有幾恐怖

安已不

係喎，我都係，點知都死埋

好啦, 我地準備日後只接收國家的資訊年代到了!!!

沒事兒 沒事兒

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

點解唔用twitter?

反清復明

真係搵定後路

空城計柒出國際，五毛又做唔到嘢
DDoS發爛渣

佢地攻擊cloudflare，所有用cloudflare既網站都會死

pish

依家好返了 係慢d
之前見到fb有人話用vpn就上到
所以想知有冇人試過

好撚驚 留個言先

有無r/lihkg

人地都未出手

Google 一個都ko 共狗

Cls 玩到入侵網絡 共產黨唔洗咁絕呀嘛

要諗定Plan B

屌佢老母

最後講句!
屌你老母, 天滅中共!!

好那痴線，可以一次過癱瘓左咁多網，切斷所有連繫

死大陸仔。

我地要連仔頂住時都諗下有咩plan b

同全球宣戰 林鄭呢鑊connect全世界

叫佢收皮喇

頭先上d唔關事既外國網都bad gateway

Reddit染咗紅咖！！！

香港踏入翻牆時代

真·鍵盤戰士出場未

reddit冇死

我返deliveroo都收哂皮

push

就用tt 同連登一樣最大同性戀網站

其實依張圖係乜嚟
有冇巴打可以解釋下
同埋點解係7月1

互炸?

tg好似冇死

8ch 都用cloudflare

可以試台灣某島的香港版

係咪要諗定backup plan先，佢攻得一次一定有二次。

我用vpn就上到 唔知其他

暗號 方法 快啲諗

講撚咗話要整個後備，成班友又話分化又盛

去返高登

係咪香港首次？

頂住呀連仔

共狗試招

好似快翻？

大家記住 Reddit 背後老闆係騰訊啊！
大家轉去Reddit前要諗清楚！

冧咗都唔知點算

駛唔駛咁驚呀？有aws頂住唔駛怕，叫Amazon block q佢啦

仲以為自己network有問題

係時侯學真。加密喇
AES,RSA 呢兩隻走唔甩

我知短期會傻下傻下，一learn 到新ddos source 又再block. 理論上唔會死嘅

啲人話上5p

我覺得今次係測試性 到時再有抗爭個陣先ddos你

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

俾錯unlike

屌你係咪想又少一個地方去呀仆街

去pornhub
佢地夠膽斷，姐係同全世界過唔去

有冇得整個好似U咁有內聯網for學生個啲呢(我唔識講)

利申:我9up 電腦白痴黎加我，sorry

求教學

reddit 其實畀唔畀打中文 ?

呢個真,仲有中國網軍

pisj

唔係唔識google呀?

支持香港警察，歡迎負評

頭先都上唔到

連佢地係乜都唔知點google
搵到d唔關事既簡寫

架 打錯字 sorry

咁我上到果時可能咁岩恢復左

唔用clouldflare

Cloudflare 死所有用佢哋服務嘅網站都會死

連登仲味死

所有人即時停用所有中國品牌電子產品
你每買一部屌米屎為萬普拉斯=為支共網絡攻擊提供子彈

共產黨殺到嚟啦！！！！！

普通煲劇網都502 bad gateway

KOMICA我上撚咗十年啦
我可以肯定連登仔絕對唔會去

[極重要]救義士

屌,直接打啦 搜尋結果第一個咪係囉
唔係第一日先知伸手黨會比人屌嘛
BTW我#223到有詳盡Tutorial, 新手都啱睇

Cloudflare好似已經係最勁𠴱間嚟

嚇你炸

我早你幾年開始上

無計啦呢個時候邊度都要試
無得大家揀

雖然知好多人識但都廢時直接開名
當年好似都無人會講某島全名，不成文規定咁

就係search完 d野唔岩先問
可能我search history影響

連仔頂住